(妹が持ってきたおにぎり美味かったな)
(Онигири, которые принесла сестрёнка были вкусными)
(Онигири, что она принесла, были вкусными)
(Онигири, принесённые ею, были вкусными)
(Те онигири были вкусными)

-(GOTO 32)-
(LABEL 32)
-(IF ... )-(GOTO 34)-
-(IF ... )-(GOTO 68)-
(LABEL 34)
[Харухи]
- Не будет преувеличением сказать, что они были
идеальными. 

- Но в то же время можно сказать, что тебе
не повезло родиться под несчастливой звездой. 

[Кён]
- Как разговор про онигири привёл нас к разговору
о несчастье? 

[Харухи]
- Если мама слишком хорошо готовит, то невесте
будет сложно. 

- Большинство ссор между невестой и свекровью
происходят по поводу готовки. 

[Кён]
- Я слышал другую теорию, но да ладно.
Почему ты вообще волнуешься о моей невесте? 

[Харухи]
- Но прежде тебе нужно будет найти эту самую
невесту. Это тебе кажется более сложным? 

[Кён]
- Кто знает... 

-(GOTO 97)-
(LABEL 68)
[Харухи]
- Точно. Я бы хотела поблагодарить твою маму.

[Кён]
- Да не переживай, тебе не обязательно. 

[Харухи]
- Кстати, а она придёт на школьный фестиваль? 

[Кён]
- Говорила что придёт на второй день. 

[Харухи]
- Значит я смогу её сама поблагодарить.
Отведёшь меня к ней? 

[Кён]
- Я же говорю тебе не обязательно её благодарить,
ничего особенного. 

[Харухи]
- Я так не могу. Издавна говорят будь благодарен
тем, кто накормил и приютил тебя, 

так что я должна поблагодарить её. 

[Кён]
- Только я попрошу тебя, пожалуйста не залезай
слишком сильно ко мне в семью! 

-(GOTO 97)-
(LABEL 97)
(LABEL 97)

